求文書itx底板推介

之前求左條文書list係咁，但底板冇貨，有咩代替？

用呢隻hdd每次開機可以去碌個杯麵先

無視個hdd ，自己本身有個adata ssd

原裝散熱已經夠做

推

你條list 差一箱杯麵

咁不如買部notebook

有咩高見

用粒咁既u 又唔上ssd
就為咗上個機箱同散熱
已經錯晒啦

機箱火牛太貴
轉inwin chopin 包火牛都係$699
cooler用intel stock
有剩就加M.2 SSD/RAM
底板B250i(M.2 slot)

本身已經有sata ssd 大家唔洗擔心用垃圾hdd

我都覺
幾年前買嗰隻CM牛$450 450W
而家好似新個隻都係$500之嘛 仲有5年保

點解要用隻大itx箱